如何拿statement of service

XX移民局叫我提供現在工作的statement of service

咁我咪要同老闆講要移民？ 其實呢個申請十劃未有一撇 做得四個月冇理由話要離開

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

你份工無合約?